發現馬會超級漏洞，請速入！！

決賽係唔會打和,點都會分到勝負
唔似聯賽有機會打和各拎1分
只要平注買晒皇馬同利物浦贏 兩邊都高過2倍 是但開一邊都贏錢 [/quote]

okok

犀利

樓主

ok 去睇定樓先

借朋友AC買左5萬了

謝樓主

N Ben 果然機智過人

按左層樓 今鋪真係fatfat la

借咗20個all in

傳聞馬雲第一桶金都係咁搵返黎

唔使多謝我，多謝馬會啦

賓仔又唔記得食藥

有食

隻藥冇效，轉另一隻啦

又係你

可以買多幢樓，弓起。下次有呢D筍嘢記得再開post

ok我都當咗你係手足了，有好嘢梗係益你哋